其實左膠套理念有自己既一套道理

掟磚既時候 用遮打夠架喇
用火魔既時候 畫面唔好睇一陣傷到人
反擊既時候 夠喇夠喇打夠喇
裝修既時候 驚人話我地係暴徒
用火魔裝修既時候 上面無人先燒呀嘛
藍絲打人既時候 ???????
警狗射人既時候 ???????
濫捕既時候 ???????
手足比人告暴動既時候 ????????
私刑既時候 ???????
左膠比人打既時候 ???????
叫左膠罷工既時候 ???????

問號既原因係我唔知佢地會講咩
套道理得佢地自己先明
可能個個左膠下面講既野唔同
但上面一定一樣

唔洗理佢地 畜牲嚟

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

分明狗黎 扮左膠博你唔會打埋佢姐嘛
試下真係打？ 分分鐘跌裝

佢地講完一段野，
最尾一定要加句「xxxx，不過唔割」

真係多撚謝哂你啊屌你老母，咁撚有用

呢個時候仲有左膠要打埋一份

我冇時間去諗佢諗咩好唔好